{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대(구의) 위시앤스테이"
    },
    "text": "ウィッシュアンドステイは願いを叶える場所です。 この無人ホテルはセルフチェックインキオスクで運営されており、便利に利用できます。 客室にはウィッシュアンドジンクスの感性が込められており、プライベートな空間を提供しています。 モチーフは願い事をする月で、客室で安らぎを感じることができます。 ネットフリックスの設置、多様な記念日のための装置、ネスプレッソ高級コーヒー贈呈など便宜施設とコンテンツが提供されます。 計30室の客室があり、近くには川辺駅、九宜駅、クァンナル駅があります。 韓国語での案内に対応しており、宿泊施設は清潔で清潔な施設であり、無人システムで便利に利用できます。 照明やスピーカーなど様々な付加施設も備えています。 インテリアがきれいで駐車施設と無料バレットサービスが提供されます。 しかし、一部のお客様は、トイレの匂いと冷蔵庫の水不足、必要なアメニティの不足、コミュニケーションと対処能力の改善が必要だと言及しました。 特典としてはネスプレッソコーヒー2杯とウェルカムウィッシュカードが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイはどのような場所ですか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイは願いを叶える場所で、セルフチェックインキオスクで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室には何が特徴ですか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイの客室には、ウィッシュアンドジンクスの感性が込められており、プライベートな空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには川辺駅、九宜駅、クァンナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイは何語での案内に対応していますか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイは韓国語での案内に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの特典は何ですか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイの特典としては、ネスプレッソコーヒー2杯とウェルカムウィッシュカードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの施設には何が提供されますか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイの施設には、ネットフリックスの設置や記念日のための装置、ネスプレッソ高級コーヒーの贈呈などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイの客室数は計30室です。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイはどのように利用できますか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイは無人システムで利用でき、セルフチェックインキオスクを利用します。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、ウィッシュアンドステイの客室は清潔であり、清潔な施設で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイには駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、ウィッシュアンドステイには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの改善点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは、トイレの匂いや冷蔵庫の水不足、必要なアメニティの不足、コミュニケーションと対処能力の改善が求められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 527
    }
}